虛驚！安巴比新冠病毒測試呈陰性

巴黎聖日耳門球星安巴比因喉嚨痛缺席操練，幸好新型冠狀病毒測試呈陰性。
新型冠狀病毒在歐洲大肆爆發，射手安巴比（Kylian Mbappe）近兩日因喉嚨痛和發燒缺席操練，惹來感染恐怖病毒的驚雲，幸好周二接受病毒測試後，證實為陰性，僅屬一場虛驚。
據悉，雖然安巴比沒有感染病毒，但周三歐聯16強次回合對多蒙特未必能披甲，有指他最多只會擔任後備，皆因連日來因病告假，體能狀態存疑。巴黎聖日耳門首回合負1:2，周三將在主場閉門迎戰求平反敗局。
巴黎聖日耳門教練杜慈周二說：「安巴比昨天病了，今天則因喉嚨痛請病假。明天（周三）早上才知道他的情況。」

有假陰性

驚多蒙特驚到咁樣

喉嚨痛都可以請病假？